category1={
	category_id : 'c1',
	name : 'C',
	asses_id : [ 'a1' , 'a3' ], 
	questions: 	[{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 
					marks	: 5		
					},
			{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 
					marks	: 2		
					},
			{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 
					marks	: 8		
					},
			{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 	
					marks	: 5	
					}]
		
};






category2={
	category_id : 'c2',
	name : 'C++',
	asses_id : [ 'a2' , 'a3' ], 
	questions: [{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 		
					},
			{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 		
					},
			{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 		
					},
			{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 		
					}]
		}
};




category3={
	category_id : 'c3',
	name : 'java',
	asses_id : [ 'a3', ], 
	questions: [{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 		
					},
			{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 		
					},
			{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 		
					},
			{
					question: 'QUESTIONQUESTIONQUESTION?',
					options : ['OPTION1','OPTION2','OPTION3','OPTION4'],
					answer  : 'OPTION2', 		
					}]
		}
};


